屯 門 公 路 過 百 樽 沐 浴 露 遭 輾 爆

公路陷阱司機防不勝防，下午約1時，屯門公路往屯門方向近麗城花園對出，有近百樽淋浴露散跌路面，且遭駛經車輛輾爆樽身，以致路面異常濕滑，碎片散布地上，警方接報到場了解，初步相信有車輛載貨不穩，致多箱淋浴露跌出車外，遂通知有關部門到場清理。

成地精

網民Bathing Mak

咩牌子

痴撚線, 26多得佢唔少.

利申: 26撚

隨時做華dee

猶太人淨係識勾車 唔會理貨車超載

滴露，好似係原味，又可能係皂液黎

利申 唔係現場，凈係睇圖

造福人群啦
幫手清咁啲路面上啲油污

個名擺撚到明抽鳩你水 有心思

無野喇，啱啱再睇多次，無皂液呀。

可以玩跣水泡

網民應該叫

Sandy Jing